一人一件發生過柒事

想增值
俾咗張八達通收銀
渣住張500蚊紙拍落部機到

嚟多件,就係開POST冇人理

係升降機入面大聲唱歌，之後開門勁多人望住

呢個我都試過

調轉咗件sweater嚟著，同lift個女仔係咁眼望望

同frd開cam吹水，嗰陣電腦喺客廳後面係廁所，老母去廁所唔閂門個cam熄都熄唔切

返工搭地鐵個鞋底成個甩撚咗出嚟，地鐵站去公司條路一路拖住隻鞋嚟行

老母

放工返屋企
唔知邊條仆街係𨋢食煙
咁我臨出𨋢前撳哂d樓層等佢走咁d煙味
點知我出𨋢個陣有人入𨋢

放工搭巴士滿人但好靜放屁收唔到力大大聲bi左出黎

岩岩發生嘅事
放左兩日假 諗住今日返工
返到去 咪睇下更表有咩人返
一睇 見到自己個格灰左嘅
屌 又要搭九個字車返屋企

做咩唔打電話問人啊

入左呢個post

我淨係話放星期一二 咪冇睇清楚
到我睇個陣 已經太遲

同你一樣 細個搭完車諗住掉左張車飛 當時一手拎飛 一手拎住五蚊 點知錯手掉左個五蚊

出門口時一手拎住紙巾 一手拎住鎖鑰 諗住掉紙巾之際掉左鎖鑰

有次行商場，個商場扶手電梯係貼住，X型設計，一條上另一條落，上同落係相反方向

咁我同班朋友就係扶手電梯落緊，咁啱有盲點睇唔到有人係隔黎條扶手電梯上緊，就同班朋友講左句:「嘩大穫，好急屎就黎瀨屎，要搵廁所今鋪」，一講完就見到隔黎條扶手電梯有三個女仔上緊仲望過黎，班friend扮聽唔到望去另一邊，而三個女仔就陰陰咀笑

同班friend租單車踩 之後我地踩左陣就泊低休息下
點知有個friend個腳架整極都極唔到落黎 我個陣就去整 跟手一腳踩落去踩到爆左

入gym房check in 拎錯左銀行卡俾啲staff

大家樂叫野食
果陣睇緊個post講撚錯左要 椒絲腐乳西瓜